時代的眼淚 美斯都老了

12年91球時的走位

到而家已經經常要靠打12先可以入球

不能不説美斯真係老了
再望返麥巴比今場先知原來我地睇左個兩個痴線佬睇左十年.....今屆美斯走了，C朗可以走多遠呢？